點解保護陶FLIGHT既警力仲低過尋晚條女

係咪暗示條女重要D

軍妓好重要

唔通真係含洋腸咩？有老雞都上住先啦